［急］iPhone 11個mon 點篤都冇反應

我上一秒明明仲㩒緊電話 下一秒就咁
聽日有好重要嘅事要做 資料係哂入面
點算好

睇下有冇你份
有既話唔洗錢整

有冇試過force restart
㩒音量上 ，㩒音量下 ，㩒實Power botton 等畫面出Apple logo

呢個真心有用 我之前都試過 整完之後得返

冇最後換咗電話

冇用